放 sony wf-1000xm3

用左兩日
10月3號豐澤買入
有單，冇花冇㾗
99%新
原價1890
放$1700

真係唔惦？有D想買

咩原因放?

無線唔岩我，想草錢換個靚d既有線

巴打係咪有意

有冇耳屎跟

有得換耳塞架嘛

$1700

出門至少扣3成
100蚊 仲有跟耳屎

出面用信用咭買既優惠仲抵過你

你既體液值錢？

原價+$100收

1000收

$1700

你個腦係未生左起屎忽?

應該係斷線斷得勁先賣

冇耳屎跟唔買了

二手耳機想平百幾二百就甩手
諗多左

原價1890用信用卡平100-200

二手坐底再打8折

冇1400蚊都唔洗旨意係度放得出

平一舊 不如去買新好過........

買得呢d耳機就唔會為左平一舊水同你買

你起碼要千三-千四先吸引倒人買

題外話

我之前買左隻mon 4千蚊試玩左幾粒鐘 過幾日3千賣番出去

千九蚊嘅耳機我點解要同你慳個小小
我相信絕大多數人都會揀加200要個新嘅

其實依家出面一手就1800架姐，
比著樓主自己會唔會用1700買個二手耳機又要交收又要約仲要唔知有無伏？

170 同你收左佢

扮咩想換有線...
明明呢隻已經比人屌到反皮

我都有 我就放1300-1400蚊